（唔入紫荊黨？）建制派「小花」植潔鈴退出政壇 轉行投考督察

唔少議員同區議員都會開爐落區同市民拜年，但之前做咗年幾東區區議員嘅建制派「小花」植潔鈴最近好少現身，有知情人士向東網透露，植喺近1、2個月已正式退出政圈，並轉行投考督察，而且早喺舊年已經萌生呢個念頭，據悉植都好適應依家離開政界嘅生活。

有消息話佢入咗學堂，東網向知情人士打聽係咪屬實，佢就話「唔太方便答」，但就證實植的確去咗考督察，仲面咗試添！被問到植幾時退出政圈時，知情人士就話都係呢1、2個月嘅事，佢仲透露植一直都對紀律部隊嘅工作有興趣，而植萌生棄政轉投紀律部隊嘅念頭就由舊年開始有。

33歲仲小乜花

植潔鈴（英語：Elaine Chik Kit Ling，1988年2月16日－），香港建制派的政治人物，是一位擁有工聯會及民建聯雙重黨籍的黨員，之前曾擔任東區區議會佳曉選區議員。

慎入

聽講佢係天使

求其有塊閪就叫花

殘花咋嘛？

狗屎垃圾都入到

從政真係不如做警察
就算督察唔升，人工都高過做區議
仲要年年跳point

好女唔當差

屌差啲以為你講美斯

對廢老黎講咪小花

你r唔到油水就係

正常從政r油水人工一定高撚過啲濕鳩警察

除咗畀班雄性警曱性騷擾同成日畀市民罵外，暫時係無乜後果。

印象中條女幾正

香港警察=落選藍絲俱樂部

有閪就叫小花

又係呢件大陸肥婆

冇錯，之前個白衫大波女督狗就係例子

性別歧視+階級觀念

小花? 邊撚度小邊撚度花? 個肺花啊?

正撚臭閪藍絲天使黎

果然係黑警材料

毆打選民
另外，於2018年補選投票日期間，有候選人李鳳琼的支持者因叫喊口號支持李鳳琼，遭植潔鈴助選團於小西灣邨第一期「叉頸」襲擊後逃去。記者嘗試追問植潔鈴之時，為其助選的譚耀宗和王國興一直為其包庇及開脫。

屢次非法擅闖佳翠苑
植潔鈴落選後多次未經全體佳翠苑共1216伙所有居民同意下，透過工聯會及佳翠苑業主立案法團，屢次擅闖佳翠苑進行非法偷拍、懷疑盜竊、滋擾居民、派發懷疑致癌防疫套裝及擅闖民居等違法活動。

盜用相片
2019年6月23日，植潔鈴開設私人Telegram戶口，盜用了游蕙禎的相片以作己用。游得知後，致電植與其理論。其後，植在臉書上載短片向游道歉，指不知道相中人是誰，純粹覺得漂亮所以使用。

有少少椰菜花

支共唔捧 冇計

公屋妹黎
睇錢重好正常

除非警司級既高級白衫狗
普通女人做低級白衫狗其實冇咩著數

今時今日從政唔係支聯辦直接捧仲有咩油水抽

你撈亂左 唔係狗屎垃圾都入到
講到曱甴係有正常人做
係曱甴工專for狗屎垃圾

藍天使

真

記得之前有個post話佢係黃，為議席扮藍入民建聯

嘟~~

中上
可以一戰

望落40都黎

有腦少少都知要入紫荊黨群班黨二代海歸派好過係民建聯又上唔到位啦

椰菜花

民建聯應該就收皮，做狗搵錢好多

錯，係狗屎垃圾先可以入到

屎忽花

做狗

偷圖弱智狗

捧得西環契仔就擺明想取代傳統禮義廉
好似閪門敬個堆泊到碼頭咪賺到fatfat
傳統民建聯就

好撚柒

只要人夠藍
夠做你隻狗聽哂你話就入得
毫無尊嚴可言嘅紀律部隊

後庭花

督察應該點都升到去高級督察
人工就好似立法會議員咁痴哂線

樓上有個話可以一戰
我希望佢唔好收返

大把女人33歲仲好靚
係唔知點解佢幾年就成個大媽咁

我希望佢即刻同小花城下一聚

想佢同小花上上下下

係
好想

狼虎之年好撚大食

33歲仲小乜花

用Uber由佢條眉毛搭到額頭要九十蚊

你睇工聯會班立法會議員住邊
佢做白衫狗都係做backoffice㗎啦
輕輕鬆鬆5萬慢慢爬上10萬好過啦

知道直接做狗仲惡過做保蝗黨

好似老母以前都係親共議員。佢考警察，一定收啦。遲D其他落選議員全部做晒警察。

小學同學 條pk做班長

咁啦
又打人 又偷野
完全係黑警材料

madam I want to fuck you

終於唔做

間幼稚園紅藍底？

想嘔

仲有影裙底

乜嘢肺？牛肺？

啱丫, 肆無忌憚挪用他人肖像誤導大眾, 被踢爆後仲要厚顏話無犯法見靚拎來用嘅人好啱當差丫

係賊，偷相賊。

唔知佢體能過唔過到關呢？

香港警甴係唔係垃圾收集站

食得咁偏啊

有冇睇雷洛？

咁娜娜都算小花

一話30歲都收

67暴動黨背景 直入啦
預備做一姐

你而家肯入
又vet到你「正常乾淨」
點都俾你passing out

你估佢真係夠人手咩 夠就唔洗話延長退休

做到白衫你怕班藍衫唔幫你跑數？
冇油水？？？

佢醒目啊，知道禮義廉之後無運行
梗係加入狗隊，而家香港最惡係班狗，要乜有乜

咩天使 手天使呀？

唔好搵藍絲同手天使比

侮辱左手天使

咁平 南區去北區喎

都未開過花叫撚咩

女警不嬲唔夠人用, 再加埋這兩年社會運動, 下下搜女人身都要用返女警, 需求更加大
依家體能應該唔係睇得咁重, 肥咗都會幫你練到合格

警推特訓助「肥佬」投考者翻生

延長退休, 係班 old seafood 趁依家有 bargaining power, 乘機爭取攞盡着數啫
警方自己都承認咁搞法會影響啲後生仔升職

女狗就女狗啦

警你老母方
後你老母生仔

本身仲可能過幾年會有堆為錢入去
但而家英國加拿大開逃生門大把人走

咪就係唔夠人用 用呢個理由
但如此一來，升級會慢
所以先安撫一下

擁有工聯會及民建聯雙重黨籍的黨員
都幾好野

臭雞

鄧家彪都係

如花囉

唔記得啦 總之下午校啦

紫荊黨影都唔見wor…

雖然她在2008年曾考入香港理工大學的護理學學士課程，但她最終未能畢業，並在2010年改為修讀商業英語傳意副學士課程

黑警又係請埋D 老齡人仕

咁既貓樣小豬差唔多

同埋，考白衫至少英文要非常好，接近native加埋要master啦。無咁容易入既。

Asso都可以直接考白皮狗？

光復時代
變革香港

又一隻超齡狗

都係黨嘅奴隸

慾海肥花

人地建制底有人撐肥都照入到
又藍又犯法做黑警最啱

33考督察應該老閪啦會唔會有狗收
定係投考狗天使

有暴力傾向及智商較低的人優先聘用

花=性器官
民建聯小花=民建聯臭閪

男人黎?

今時唔同往日

做慰狗婦
平日d 狗返工果陣，d 仔仔女女睇住個阿媽服務香港市民，爸爸就風火山林，媽媽就俾人風火山林。員佑級會長建議請返d 慰狗婦，由於一日服侍超過七名手足，建議起薪點應跟從白衫狗。

呢個係咪之前偷用「扑野都唔知去邊到扑」張相扮自己, 一時醒唔起佢叫咩名sor

含啜磨三招都夠啦
每更服務到七個手足都夠啦
呢排冇得打人冇得發洩，呢d 皮肉錢應該辛苦左

可以HD已經考得 請唔請另計

屌你阿死仆街
嚇死我阿

你估請人過程真係公正又能力為先咩，隻臭雞建制底又有condom 民賤聯工賊會加持下，點都畀幾分薄面啦

其實早幾年開始
女仔有個degree ，體能過到，有溫過吓警例
基本上一次唔得第二次都實俾你入

公務員要保持政治中立喎
佢民建聯背景好難令人信服啫

做督察咪又係政治

native chinese

睇完d popo係街頭比外國記者疾到啞哂就唔會咁諗

天使嚟
400蚊Q

洗撚咩
英文咁好做AO都唔會做狗

on9

所以咁多死on9
明明份工degree都有機會有突
死都要讀個master 比個master都無的老細lead住自己
以為讀完個taught master就比人優勝咁

班狗真係得閒就要害人

當差正仆街

=為所欲為俱樂部

公道講
殘花敗柳都算係花

比起vagina ip 好架啦

北姑

入去做雞唧 黑警雞

塊閪可能真係有花

有無搞錯 400?咁貴

120俾盡

雌曱甴唔夠人嘅另一原因係班男曱甴需要更多肉便器

好樣衰

人工高

做狗仲好搵 做民賤聯遲早收皮無得撈

大乜撚嘢媽

係師奶

On9 你知唔知早幾年專請cctvb班賤種

以前cctvb去考即請啦
（突發） 有大量深黃手足真係去左考popo 改革警隊

但眉去眉兩蚊咋喎

鍾tree根條